公司就快春茗，大家幫我手諗定當日抽中大獎上台講咩好

公司就快春茗，大家幫手諗定我當日抽中大獎上台講咩好

我辭職啦

我真係多撚謝晒公司呀

飲到醉先上台 你自然會諗到講咩